我屌晒你地班廢物

成鳩日話唔想番工，sick leave攞到盡。今日做乜突然咁有責任感？懶咩正義？

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

尤其是打風望打8號風球果班人，虛偽！
幾時咁愛返工？